Daarmee bedoel ik niet dat elke bedelaar in de straten van Londen kon verdienen 700 pond per jaar, minder dan mijn gemiddelde inventarisaties--maar ik had buitengewone voordelen in mijn macht ligt om , en ook in een faciliteit van gevatte humor, die verbeterde door de praktijk en maakte me nogal herkenbare personage in de stad.
De hele dag een stream van centen, gevarieerd door silver, stroomden binnen bij me en dat was een zeer slechte dag waarop ik niet om 2 pond.
"Als ik groeide rijker ik ben opgegroeid ambitieuzer, nam een huis in het land, en uiteindelijk getrouwd, zonder dat iemand met een vermoeden wat mijn echte beroep.
Mijn Lieve Vrouw wist dat ik zaken deed in de stad.
Ze weinig wist wat.
